一人一個社交網站好煩膠既行為

健身照？
旅行照？

水蛇春咁長嘅hashtag當重點。

黑mon +一行好細 但一定睇到嘅白色字

#ptgf#hkptgf#ptgfhk#sex#date#bigbooty#靚女#大波#你老味

咩黎？

不斷post d醜樣嘅仔女相
利申: 老餅

share抖陰

「想知答答按+1回覆」呢個最on9. 一copy title 再search google 即出答案唔撚使幫佢推po

Instagram:

漁翁撒網follow人哋 搏人哋re follow番
過多幾日就unfollow
搞到自己好似好多follower咁

係呀屌 成日有朋友咁樣叫春 勁撚煩
之後次之見到佢個story底色就係黑色就即刻向左撥

手法好似啲無良廣告

低汁

Like recents thx

有啲人想比人關注，想威威啫 ，不過都真係幾無品 ，假仁假義，傷感情

想比人知又扮內向咁？想人細心留意佢

污衊我既人格，整污糟曬個post

what's that?

仲要話「好可愛嘅仔仔」

Omg...

成日有人喺IG story叫人like佢post咗嘅嘢

擺低一句唔開心，熟人問佢咩事就話pm講

hashtag 真係好討厭, 所以我從不用

一日出十幾個post洗版, 重要無表達d咩, 個個post都係純野食圖